人生冇意義了

Yes 我諗住準備好之後每日搞個投票 投下個日去唔去死

係

又來收圖

more

jed

無得J

青囝

好正 揸爆